仲有一個月就情人節 毒撚們諗好點避難未

決定左前一晚瘋狂飲酒 希望可以昏迷一日

決定左前 仲有後右上下四個方向留返畀你

同囡囡周圍玩 ，希望啲死毒撚唔好出嚟阻頭阻勢

你唔講我都唔知有情人節

唔敢出街

冇所謂啦，係咪都要返工

冇人接 冇花收

自己識返屋企

花就算啦，死咗之後每年都有人送

唔好呃自己啦 明明有另一半對自己好係開心十萬倍

咁有先得㗎

講到想喊

做我女朋友就有 乖 唔好喊

咁又唔得，做人唔可以咁隨便

我好隨便咩

甘我幫你決定翻左

摺埋一個打LOL

情人節可以返工

人地同女朋友一齊打

日日都可以

人地情人節直接打真軍啦仲打LOL

頂得住聖誕+元旦 combo , 情人節1日已經冇問題